有冇人讀緊BA BED or PGDE

小學實習取消咗
家陣中學又唔復課 11月實習機會渺茫
如果兩個實習都冇 係咪就算畢到業都冇人請？
可以收皮😭😭😭😭

冇實習畢到業 ?

本身都冇人請 no worry

首先冇實習應該畢唔到
其次教師市場真係好飽和, 邊個水你去讀

衰衝動
小學實習佢照當一科 5cred
但改咗做其他assessment 例如寫reflection 教zoom整片咁on79 但佢照叫做「實習」
都唔知教育局會唔會認可😭
勿相認

學校都知由於疫情關係實習取消左，所以係各方面都會酌情處理，第一畢業方面會鬆手少少，比你完成份畢業論文就畢到業或者比你用其他方式去代替實習，第二招聘方面校長知你地冇實習，可能會著重睇你地嘅gpa/hon/course grade/教班經驗/課外活動等等，你係大學幾年應該或多或少做過啲教班pt掛，冇嘅話你就要累積多啲教班經驗或者考好個gpa同拎到好嘅hon啦，當然如果兩個招聘者之中有實習過嘅人一定係較有優勢，但冇實習過又唔洗咁快打定輸數，今年好多人未完成實習/完左一半都搵到教席架

咁樣一定唔認....
實習基本上係國際標準黎一定要有

今年pgde grad
中學
11月第一次實習停左個幾星期課
第二次實習全online
已簽GM

本身唔係讀Bed又未讀PGDE都大把人搵到GM offer, 仲要唔係主科

利申：我就係其中一個

3大 PGDE?

二大sor 西貢大學冇PGDE

Struggle緊教小學定中學
兩邊實習都冇經驗嘅話 真係唔識揀
小學嘅話 又教唔到art music 果啲
煩死人

ied仔一名

小學va係教協讀course就教得

想問係咪一定要教協個art course先得？其他機構搞嘅又得唔得？

Ching教咩
辛唔辛苦

術科
下星期先開會 唔知住

啲人成日吹到pgde畢業都只搵到TA
利申：一pgde畢業就搵到perm位
其他大半同學都係

係

你小學？

冇分

讀pgde，dse嗰科係咪要有5**?